今年派利是一定要講一聲光復香港，五大訴求

保安唔講時代革命同缺一不可
就冇利是